	var quizArray = [{
		"id":"0",
		"question":"Bastong hindi mahawak-hawakan, sinturong walang mapaggamit-gamitan.",
		"choice1":"ahas",
		"choice2":"isda",
		"choice3":"hito",
		"choice4":"lubid",
		"correct":"ahas"
	},
	{
		"id":"1",
		"question":"Buhay na hiram lamang,Pinagmulan ng sangkatauhan.",
		"choice1":"Ugat",
		"choice2":"Babae",
		"choice3":"Bahaghari",
		"choice4":"ilaw",
		"correct":"Babae"
	},
	{
		"id":"2",
		"question":"Kabaong walang takip,Sasakyang nasa tubig.",
		"choice1":"Bangka",
		"choice2":"Kabaong",
		"choice3":"bakya",
		"choice4":"bahay",
		"correct":"Bangka"
	},
{
		"id":"3",
		"question":"May katawa’y walang bituka,May puwit walang paa,Nakakagat tuwina.",
		"choice1":"ahas",
		"choice2":"pagong",
		"choice3":"Baso",
		"choice4":"batsya",
		"correct":"Baso"
	},
{
		"id":"4",
		"question":"Isang balong malalim,Punong-puno ng patalim.",
		"choice1":" Bibig",
		"choice2":"tainga",
		"choice3":"balon",
		"choice4":"kutsilyo",
		"correct":" Bibig"
	},
{
		"id":"5",
		"question":"Ang ilalim ay impyerno,Ibabaw ay purgatoryo,Gitna’y makakain mo.",
		"choice1":"plato",
		"choice2":"apoy",
		"choice3":"Bibingka",
		"choice4":"cupcake",
		"correct":"Bibingka"
		
		},

{
		"id":"6",
		"question":"Kahit hindi tayo magkaano-ano, ang gatas ng anak ko, ay gatas din ng anak mo.",
		"choice1":"baka",
		"choice2":"Kalabaw",
		"choice3":"ina",
		"choice4":"kambing",
		"correct":"baka"
	},
{
		"id":"7",
		"question":"Isang pinggan, laganap Sa buong bayan.",
		"choice1":"batsa",
		"choice2":"plato",
		"choice3":"buwan",
		"choice4":"araw",
		"correct":"buwan"
	},
{
		"id":"8",
		"question":"Itinanim sa kagabihan,Inani sa kaumagahan.",
		"choice1":"araw",
		"choice2":"bituin",
		"choice3":"buwan",
		"choice4":"palay",
		"correct":"bituin"
	},
{
		"id":"9",
		"question":"Heto na si lulong,Bubulong bulong.",
		"choice1":"bubuyog",
		"choice2":"paru-paru",
		"choice3":"langaw",
		"choice4":"lamok",
		"correct":"bubuyog"
	},
{
		"id":"10",
		"question":"Inisip ng marunong,Sinabi ng gunggong.",
		"choice1":"bugtong",
		"choice2":"Kabaong",
		"choice3":"galunggong",
		"choice4":"palaisipan",
		"correct":"bugtong"
	},
{
		"id":"11",
		"question":"Munting uling, bibitin-bitin,masarap kanin, mahirap kunin.",
		"choice1":"uling",
		"choice2":"sampalok",
		"choice3":"atis",
		"choice4":"duhat",
		"correct":"duhat"
	},
{
		"id":"12",
		"question":"Limang Prinsipe sa balite,sombrero ay tigkakalahati.",
		"choice1":"kamay",
		"choice2":"daliri",
		"choice3":"paa",
		"choice4":"nuno",
		"correct":"daliri"
		
		},
{
		"id":"13",
		"question":"Ibon kong saan man makarating, makababalik kung saan nanggaling..",
		"choice1":"kalapati",
		"choice2":"paniki",
		"choice3":"agila",
		"choice4":"maya",
		"correct":"kalapati"
	},
{
		"id":"14",
		"question":"Isang hayop na maliit,dumudumi ng sinulid.",
		"choice1":"unggoy",
		"choice2":"Gagamba",
		"choice3":"langgam",
		"choice4":"paniki",
		"correct":"Gagamba"
	},
{
		"id":"15",
		"question":"Kabaong walang takip,Sasakyang nasa tubig.",
		"choice1":"Bangka",
		"choice2":"Kabaong",
		"choice3":"bakya",
		"choice4":"bahay",
		"correct":"Bangka"
	},
{
		"id":"16",
		"question":"Aso kong si pula,sumampa sa sanga,nag pakita ng ganda.",
		"choice1":"gumamela",
		"choice2":"babae",
		"choice3":"eba",
		"choice4":"paraiso",
		"correct":"gumamela"
	},
{
		"id":"17",
		"question":"Heto na si kaka,bibika-bikaka ",
		"choice1":"palaka",
		"choice2":"gunting",
		"choice3":"bakya",
		"choice4":"palaka",
		"correct":"gunting"
	},
{
		"id":"18",
		"question":"Kung kailan tahimik saka nambubuwisit",
		"choice1":"bubuyog",
		"choice2":"lamok",
		"choice3":"langaw",
		"choice4":"manok",
		"correct":"lamok"
	},
{
		"id":"19",
		"question":"Larawan ng kabagalan,uliran ng kasipagan.",
		"choice1":"langgam",
		"choice2":"gagamba",
		"choice3":"hipon",
		"choice4":"tao",
		"correct":"langgam"
	},
{
		"id":"20",
		"question":"Bagama't maliit, marunong nang umawit. ",
		"choice1":"anay",
		"choice2":"kuliglig",
		"choice3":"alitaptap",
		"choice4":"ibon",
		"correct":"kuliglig"
		
		},
{
		"id":"21",
		"question":"Pusong bibitin-bitin,mabangong parang hasmin,masarap kanin.",
		"choice1":"mangga",
		"choice2":"pinya",
		"choice3":"mansanas",
		"choice4":"bayabas",
		"correct":"mangga"
	},

{
		"id":"22",
		"question":"Mayroon akong gatang,hindi ko matingnan.",
		"choice1":"siko",
		"choice2":"leeg",
		"choice3":"tainga",
		"choice4":"noo",
		"correct":"leeg"
	},
{
		"id":"23",
		"question":"Kastila kung natutulogkapag gising ay tagalog. ",
		"choice1":"mantika",
		"choice2":"suka",
		"choice3":"bata",
		"choice4":"aso",
		"correct":"mantika"
	},
{
		"id":"24",
		"question":"Dala mo't sunong, ikaw rin ang baon.",
		"choice1":"apoy",
		"choice2":"kuto",
		"choice3":"tinapay",
		"choice4":"posporo",
		"correct":"kuto"
	},
{
		"id":"25",
		"question":"Hulaan mo, anong hayop ako. Ang abot ng paa ko'y abot rin ng ilong ko?",
		"choice1":"elepante",
		"choice2":"kalapati",
		"choice3":"leon",
		"choice4":"pusa",
		"correct":"elepante"
	},
{
		"id":"26",
		"question":"Isang uod na puro balahibo, kapag nadikit sa iyo ang ulo, tiyak mangangati ang balat mo.",
		"choice1":"higad",
		"choice2":"ahas",
		"choice3":"uod",
		"choice4":"alupihan",
		"correct":"higad"
	},
{
		"id":"27",
		"question":"Kulisap na lilipad-lipad, sa ningas ng liwanag ay isang pangahas.",
		"choice1":"paru-paru",
		"choice2":"bubuyog",
		"choice3":"gamu-gamu",
		"choice4":"kulisap",
		"correct":"gamu-gamu"
	},
{
		"id":"28",
		"question":"Heto na si kurdapya may sunong na baga.",
		"choice1":"manok",
		"choice2":"lamok",
		"choice3":"paniki",
		"choice4":"tambutso",
		"correct":"manok"
	},
{
		"id":"29",
		"question":"Ibon kong kay daldal-daldal, ginagaya lang ang inuusal.",
		"choice1":"kalapati",
		"choice2":"maya",
		"choice3":"loro",
		"choice4":"agila",
		"correct":"loro"
	},
{
		"id":"30",
		"question":"Pag munti'y may buntot, paglaki ay punggok.",
		"choice1":"aso",
		"choice2":"daga",
		"choice3":"palaka",
		"choice4":"paggong",
		"correct":"palaka"
		
		},
{
		"id":"31",
		"question":"Tumatanda na ang nuno, hindi pa rin naliligo.",
		"choice1":"anino",
		"choice2":"pusa",
		"choice3":"kambing",
		"choice4":"kalabaw",
		"correct":"pusa"
	},
{
		"id":"32",
		"question":"Aso kong si puti,inutusan ko'y hindi na umuwi.",
		"choice1":"tubig",
		"choice2":"laway",
		"choice3":"bakya",
		"choice4":"bantay",
		"correct":"laway"
	},
{
		"id":"33",
		"question":"Dalawang bolang sinulid,abot hanggang langit.",
		"choice1":"mata",
		"choice2":"bala",
		"choice3":"saranggola",
		"choice4":"ibon",
		"correct":"mata"
	},
{
		"id":"34",
		"question":"Nagsaing si kurukutong,bumubula’y walang gatong",
		"choice1":"kahoy",
		"choice2":"gugo",
		"choice3":"uling",
		"choice4":"gata",
		"correct":"gugo"
	},
{
		"id":"35",
		"question":"Itulak at hilahin,sigurado ang kain.",
		"choice1":"Bangka",
		"choice2":"upuan",
		"choice3":"lagari",
		"choice4":"bahay",
		"correct":"lagari"
	},
{
		"id":"36",
		"question":"Naghain si Lolo,unang dumulog ang tukso.",
		"choice1":"kutsilyo",
		"choice2":"langaw",
		"choice3":"langgam",
		"choice4":"sandok",
		"correct":"langaw"
	},
{
		"id":"37",
		"question":"Baboy ko sa Marungko,balahibo'y pako.",
		"choice1":"Bangka",
		"choice2":"pinya",
		"choice3":"bayabas",
		"choice4":"langka",
		"correct":"langka"
	},
{
		"id":"38",
		"question":"Nahihiya, walang kinahihiyaan.",
		"choice1":"makahiya",
		"choice2":"balahibo",
		"choice3":"mantika",
		"choice4":"talangka",
		"correct":"makahiya"
	},
{
		"id":"39",
		"question":"Heto na si amain,nagbibili ng hangin.",
		"choice1":"bangkero",
		"choice2":"tubero",
		"choice3":"musikero",
		"choice4":"panadero",
		"correct":"musikero"
	},


{
		"id":"40",
		"question":"Tubig sa ining-ining,di mahipan ng hangin.",
		"choice1":"niyog",
		"choice2":"ihip",
		"choice3":"bituin",
		"choice4":"kalamansi",
		"correct":"niyog"
		
	},
{
		"id":"41",
		"question":"Dalawang magkaibigan,habulan nang habulan.",
		"choice1":"kamay",
		"choice2":"paa",
		"choice3":"daliri",
		"choice4":"tenga",
		"correct":"paa"
	},
{
		"id":"42",
		"question":"Nagtago si Pedro,nakalitaw ang ulo.",
		"choice1":"pako",
		"choice2":"kuko",
		"choice3":"pagong",
		"choice4":"ulo",
		"correct":"pako"
	},
{
		"id":"43",
		"question":"Walang hininga ay may buhay,walang paa ay may kamay mabilog na parang buwan,ang mukha'y may bilang",
		"choice1":"bahay",
		"choice2":"patay",
		"choice3":"buwan",
		"choice4":"orasan",
		"correct":"orasan"
	},
{
		"id":"44",
		"question":"Balat berde, buto itim,laman pula, turingan mo kung sino siya.",
		"choice1":"mangga",
		"choice2":"Kamatis",
		"choice3":"pakwan",
		"choice4":"duhat",
		"correct":"pakwan"
	},

{
		"id":"45",
		"question":"Bahay ni Kaka,hindi matingala.",
		"choice1":"palaka",
		"choice2":"hari",
		"choice3":"noo",
		"choice4":"langit",
		"correct":"noo"
	},
{
		"id":"46",
		"question":"Narito na si kaka, sunong sunong ang dampa.",
		"choice1":"alimango",
		"choice2":"suso",
		"choice3":"pagong",
		"choice4":"hipon",
		"correct":"pagong"
	},
{
		"id":"47",
		"question":"Pag-aari mo, dala-dala mo datapuwa't madalas gamitin ng iba kaysa iyo.",
		"choice1":"Bahay",
		"choice2":"Kabayo",
		"choice3":"bangkay",
		"choice4":"pangalan",
		"correct":"pangalan"
	},
{
		"id":"48",
		"question":"Sa araw nahimhimbing at sa gabi ay gising.",
		"choice1":"paniki",
		"choice2":"kalapati",
		"choice3":"multo",
		"choice4":"kuliglig",
		"correct":"paniki"
	},
{
		"id":"49",
		"question":"Nang munti pa'y minamahal,nang lumaki na'y pinugutan",
		"choice1":"mahal",
		"choice2":"patay",
		"choice3":"palay",
		"choice4":"bahay",
		"correct":"palay"
		
		},
{
		"id":"50",
		"question":"Kung ano ang iniisipni Beho,siya namang isinusulat ni Tsikito.",
		"choice1":"tsinelas",
		"choice2":"lapis",
		"choice3":"kutsilyo",
		"choice4":"piko",
		"correct":"lapis"
		
		},
{
		"id":"51",
		"question":"Kung malayo ay babae,kung malapit ay lalaki. ",
		"choice1":"pera",
		"choice2":"pare",
		"choice3":"totoy",
		"choice4":"tatay",
		"correct":"pare"
	},
{
		"id":"52",
		"question":"Isang tingting na matigas,nang ikiskis namumulaklak. ",
		"choice1":"posporo",
		"choice2":"walis",
		"choice3":"sampaguita",
		"choice4":"kawayan",
		"correct":"posporo"
	},
{
		"id":"53",
		"question":"Isdang inasinan, nalusaw sa taguan;pinakinabangan, ginawang sawsawan.",
		"choice1":"dagat",
		"choice2":"patis",
		"choice3":"asin",
		"choice4":"bagoong",
		"correct":"patis"
	},
{
		"id":"54",
		"question":"Binatak ko ang isa,pawis ang kasama.",
		"choice1":"panyo",
		"choice2":"damit",
		"choice3":"mukha",
		"choice4":"libag",
		"correct":"panyo"
	},
{
		"id":"55",
		"question":" May alaga akong hayop, malaki ang mata kaysa tuhod.",
		"choice1":"tutubi",
		"choice2":"lamok",
		"choice3":"paru-paru",
		"choice4":"bubuyog",
		"correct":"tutubi"
	},
{
		"id":"56",
		"question":"Kawangis niya'y tao, magaling manguto, mataas kung lumukso",
		"choice1":"leon",
		"choice2":"tigre",
		"choice3":"pusa",
		"choice4":"unggoy",
		"correct":"unggoy"
	},
{
		"id":"57",
		"question":" Anong insekto sa mundo na naglalakad na walang buto.",
		"choice1":"alupihan",
		"choice2":"anay",
		"choice3":"ahas",
		"choice4":"uod",
		"correct":"uod"
	},
{
		"id":"58",
		"question":"Munting anghel na lilipad-lipad, dala-dala'y liwanag sa likod ng pakpak. .",
		"choice1":"alitaptap",
		"choice2":"kulisap",
		"choice3":"paniki",
		"choice4":"alitaptap",
		"correct":"maya"
	},
{
		"id":"59",
		"question":"Pagkatapos na ang reyna'y makapagpagawa ng templo, siya na rin ang napreso.",
		"choice1":"uod",
		"choice2":"prinsesa",
		"choice3":"bakya",
		"choice4":"anay",
		"correct":"anay"
	},
{
		"id":"60",
		"question":"Bahay ni Ka Gomez,punung-puno ng perdigones.",
		"choice1":"lansones",
		"choice2":"papaya",
		"choice3":"pinya",
		"choice4":"bugad",
		"correct":"papaya"
		
		},
{
		"id":"61",
		"question":"Bahay ng kapre,iisa ang haligi.",
		"choice1":"puno",
		"choice2":"tabako",
		"choice3":"payong",
		"choice4":"dilim",
		"correct":"payong"
	},
{
		"id":"62",
		"question":"Pinisa ko at pinirot bago sininghot.",
		"choice1":"anay",
		"choice2":"sipon",
		"choice3":"surot",
		"choice4":"kipot",
		"correct":"surot"
	},
{
		"id":"63",
		"question":"Umuusad-usad sapagkat sa paa ay salat, pinahihirapan pa ng pasan-pasang bahay na ubod ng bigat.",
		"choice1":"kahoy",
		"choice2":"Kuhol",
		"choice3":"burol",
		"choice4":"kalsada",
		"correct":"kuhol"
	},
{
		"id":"64",
		"question":"Ang labas ay tabla-tabla ang loob ay sala-sala.",
		"choice1":"patola",
		"choice2":"upuan",
		"choice3":"salaan",
		"choice4":"plato",
		"correct":"patola"
	},
{
		"id":"65",
		"question":"Di makita ay kalapit,kaya laging sinisilip",
		"choice1":"mata",
		"choice2":"pilikmata",
		"choice3":"tainga",
		"choice4":"muta",
		"correct":"pilikmata"
	},
{
		"id":"66",
		"question":"Aling bunga ang palibot ng mata?",
		"choice1":"pinya",
		"choice2":"peras",
		"choice3":"sibuyas",
		"choice4":"mata",
		"correct":"pinya"
	},
{
		"id":"67",
		"question":"Umuusad-usad sapagkat sa paa ay salat, pinahihirapan pa ng pasan-pasang bahay na ubod ng bigat.",
		"choice1":"kahoy",
		"choice2":"Kuhol",
		"choice3":"burol",
		"choice4":"kalsada",
		"correct":"kuhol"
	},
{
		"id":"68",
		"question":"Kabaong walang takip,Sasakyang nasa tubig.",
		"choice1":"Bangka",
		"choice2":"Kabaong",
		"choice3":"bakya",
		"choice4":"bahay",
		"correct":"Bangka"
	},
{
		"id":"69",
		"question":" Anong insekto sa mundo na naglalakad na walang buto.",
		"choice1":"alupihan",
		"choice2":"anay",
		"choice3":"ahas",
		"choice4":"uod",
		"correct":"uod"
	},
{
		"id":"70",
		"question":"Noong malinis ay hinahamak,nang magkaguhit ay kinausap.",
		"choice1":"basahan",
		"choice2":"lamesa",
		"choice3":"papel",
		"choice4":"mukha",
		"correct":"papel"

		},
{
		"id":"71",
		"question":"Naligo si Adan,hindi nabasa ang tiyan.",
		"choice1":"tabo",
		"choice2":"batsa",
		"choice3":"sahig",
		"choice4":"bubong",
		"correct":"sahig"
	},
{
		"id":"72",
		"question":"Hindi Linggo,hindi piyesta,naglawit ang bandera",
		"choice1":"dahon ng saging",
		"choice2":"bulaklak",
		"choice3":"panyo",
		"choice4":"palanggana",
		"correct":"dahon ng saging"
	},
{
		"id":"73",
		"question":"Pag munti'y may buntot, paglaki ay punggok.",
		"choice1":"aso",
		"choice2":"daga",
		"choice3":"palaka",
		"choice4":"paggong",
		"correct":"palaka"
	},
{
		"id":"74",
		"question":"Isang hayop na maliit,dumudumi ng sinulid.",
		"choice1":"unggoy",
		"choice2":"Gagamba",
		"choice3":"langgam",
		"choice4":"paniki",
		"correct":"Gagamba"
	},
{
		"id":"75",
		"question":"Bulaklak muna ang dapat gawin,bago mo ito kanin",
		"choice1":"saging",
		"choice2":"niyog",
		"choice3":"gumamela",
		"choice4":"baging",
		"correct":"saging"
	},
{
		"id":"76",
		"question":"Isang maliit na impyerno,nagpapalabas ng magandang istilo.",
		"choice1":"Bangka",
		"choice2":"Kastilyo",
		"choice3":"plantsa sa damit",
		"choice4":"hari",
		"correct":"plantsa sa damit"
	},
{
		"id":"77",
		"question":"Sapagkat lahat na ay nakahihipo;walang kasindumi't walang kasimbaho,bakit mahal nati't ipinakatatago.",
		"choice1":"salapi",
		"choice2":"bumbay",
		"choice3":"sandok",
		"choice4":"bibig",
		"correct":"salapi"
	},
{
		"id":"78",
		"question":"Buhay na hiram lamang,Pinagmulan ng sangkatauhan.",
		"choice1":"Ugat",
		"choice2":"Babae",
		"choice3":"Bahaghari",
		"choice4":"ilaw",
		"correct":"Babae"
	},
{
		"id":"79",
		"question":"Tumutugtuog, umaawit, walang pagod ang pagpihit.",
		"choice1":"radyo",
		"choice2":"dyaro",
		"choice3":"ilaw",
		"choice4":"ibon",
		"correct":"radyo"
	},
{
		"id":"80",
		"question":"Hindi naman hari, hindi naman pare,nagsusuot ng sarisari.",
		"choice1":"sinulid",
		"choice2":"sampayan",
		"choice3":"gulay",
		"choice4":"basket",
		"correct":"sampayan"
	},
{
		"id":"81",
		"question":"Buhay na hiram lamang,Pinagmulan ng sangkatauhan.",
		"choice1":"Ugat",
		"choice2":"Babae",
		"choice3":"Bahaghari",
		"choice4":"ilaw",
		"correct":"Babae"
	},
{
		"id":"82",
		"question":"Huminto nang pawalan,lumakad nang talian.",
		"choice1":"unan",
		"choice2":"ugat",
		"choice3":"sapatos",
		"choice4":"ulan",
		"correct":"sapatos"
	},
{
		"id":"83",
		"question":"Baboy ko sa parang,namumula sa tapang.",
		"choice1":"sili",
		"choice2":"baril",
		"choice3":"kutsilyo",
		"choice4":"hari",
		"correct":"sili"
	},
{
		"id":"84",
		"question":"Baboy ko sa parang,namumula sa tapang.",
		"choice1":"sili",
		"choice2":"baril",
		"choice3":"kutsilyo",
		"choice4":"hari",
		"correct":"sili"
	},

	{
		"id":"85",
		"question":"Aling bunga ang palibot ng mata?",
		"choice1":"pinya",
		"choice2":"peras",
		"choice3":"sibuyas",
		"choice4":"mata",
		"correct":"pinya"
	},

{	
		"id":"86",
		"question":"May punong walang sanga,may dahong walang bunga",
		"choice1":"suklay",
		"choice2":"sandok",
		"choice3":"buko",
		"choice4":"papaya",
		"correct":"sandok"
	},
{
		"id":"87",
		"question":"Kastila kung natutulogkapag gising ay tagalog. ",
		"choice1":"mantika",
		"choice2":"suka",
		"choice3":"bata",
		"choice4":"aso",
		"correct":"mantika"
	},

{
		"id":"89",
		"question":"Heto na si lulong,Bubulong bulong.",
		"choice1":"bubuyog",
		"choice2":"paru-paru",
		"choice3":"langaw",
		"choice4":"lamok",
		"correct":"bubuyog"
	},
{
		"id":"90",
		"question":"Isang pinggan, laganap Sa buong bayan.",
		"choice1":"batsa",
		"choice2":"plato",
		"choice3":"buwan",
		"choice4":"araw",
		"correct":"buwan"
	},
{
		"id":"91",
		"question":"Kung tawagin nila’y “santo”hindi naman milagroso.",
		"choice1":"sungka",
		"choice2":"santo",
		"choice3":"hari",
		"choice4":"anito",
		"correct":"santo"
	},
{
		"id":"92",
		"question":"Hiyas akong mabilog,sa daliri isinusuot:",
		"choice1":"singsing",
		"choice2":"hikaw",
		"choice3":"kwintas",
		"choice4":"gwantes",
		"correct":"singsing"
	},
{
		"id":"93",
		"question":"Isang pinggan, laganap Sa buong bayan.",
		"choice1":"batsa",
		"choice2":"plato",
		"choice3":"buwan",
		"choice4":"araw",
		"correct":"buwan"
	},
{
		"id":"94",
		"question":"Kastila kung natutulogkapag gising ay tagalog. ",
		"choice1":"mantika",
		"choice2":"suka",
		"choice3":"bata",
		"choice4":"aso",
		"correct":"mantika"
	},
{
		"id":"95",
		"question":"Ipinalilok ko at ipinalubid,naghigpitan ang kapit.",
		"choice1":"lubid",
		"choice2":"sinturon",
		"choice3":"ipit",
		"choice4":"tali",
		"correct":"sinturon"
	},
{
		"id":"96",
		"question":"Nang munti pa at paruparo,nang lumaki ay latigo.",
		"choice1":"sitaw",
		"choice2":"bataw",
		"choice3":"paru-paru",
		"choice4":"uod",
		"correct":"sitaw"
	},
{
		"id":"97",
		"question":"Isang pinggan, laganap Sa buong bayan.",
		"choice1":"batsa",
		"choice2":"plato",
		"choice3":"buwan",
		"choice4":"araw",
		"correct":"buwan"
	},
{
		"id":"98",
		"question":"Bulaklak muna ang dapat gawin,bago mo ito kanin",
		"choice1":"saging",
		"choice2":"niyog",
		"choice3":"gumamela",
		"choice4":"baging",
		"correct":"saging"
	},
{
		"id":"99",
		"question":"Isang panyong parisukat,kung buksa'y nakakausap.",
		"choice1":"suha",
		"choice2":"radyo",
		"choice3":"dyaro",
		"choice4":"sulat",
		"correct":"sulat"
	}];